點解Snapchat啲推介內容咁獵奇？

樓主我用sc同朋友儲火，唔會㩒落去佢啲推介內容

最近先留意到佢推介啲野都好奇怪
有好多張連體嬰嘅相
有人做gym個胸肌好似籃球咁漲
有啲就係睇落有個好大，睇落去好痛嘅傷口，但原來係畫出嚟/貼咗貼紙上去

你地就咁睇文字描述可能覺得冇乜野
但無心理準備嘅情況下，突然間睇到都會有少少嚇親

未必去到獵奇，但好刺激

Snapchat同抖音鬥影響心智

講明先，樓主我唔係細膽
要我對住啲屍體相食飯都冇問題
但你要提前話我知俾我做下心理準備
而依家sc就好似將呢啲內容一野撻落你塊面度咁

真係佢推介啲內容好奇怪

自從俾ig抄咗story 之後Snapchat 只能夠行依種垃圾content farm feel

個名隔離有個星座符好戇鳩